{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 미르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数の料金であり、追加人数は相談の上でお申し付けください。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しができません。 ペットは特定の店舗以外は許可されていません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約は一定の誤差が生じる場合があり、二重予約発生の際に優先的に予約された予約件が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。 ペンションで提供する特典は一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プールビラ、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、ペットの出入り可能、駐車場可能、キッズファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金であり、追加人数はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、追加人数は相談の上でお申し付けください。追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗以外は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようになりますか？",
            "answer": "予約は一定の誤差が生じる場合があり、二重予約発生の際に優先的に予約された予約件が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーによって料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "提供される特典は何ですか？",
            "answer": "ペンションで提供する特典は一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プールビラ、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、ペットの出入り可能、駐車場可能、キッズファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 429
    }
}